【窮狗八字鳩噏】最近驗證出一個幾可悲嘅八字嘅八二定律

𠵱個定律有啲似風水嘅「大八卦」、「小八卦」氣嘅走法

簡單嚟講
如果你本命八字靚
而假設你有 100 歲命
就你就有 8 成時間行好運
但亦會有 2 成時間行衰運
當然最好就早年中年行靚嘅大運
咁就 perfect

反之亦然
如果你本命八字差
而假設你有 100 歲命
就你就有 8 成時間行衰運
但亦會有 2 成時間行好運

而去到一個細嘅象限
亦都有𠵱個現象
一個大運主 10 年
行到好嘅大運就大約有 8 年好
亦有 2 年係衰

break-down 到流年、流月一樣有咁嘅現象

而可以同個天搏逆嘅方法就只有 find best solution 順天而行

咩叫 best solution，就係計算自己喺 100 年人生攞盡好運、避盡衰運嘅 solution，而得出最佳嘅運勢 score

簡單嚟講，假設閣下係不幸本命八字差嗰批，就要喺一個相對細嘅象限捉嗰兩成好嘅大運時間用「人定勝天」嘅心態進攻，而喺其他仆街運時間就要相信「人不能勝天」

同樣，遇上唔好嘅大運，一樣可以 break-down 搵好嘅流年搏殺

一般 break-down 到流月就已經夠用，因為上市公司都係最盡出月報，冇人理更加細嘅流日流時

𠵱個定律亦都解釋到好命嘅人多數相信西方成功學「人定勝天」，而唔好命嘅人多數相信東方哲學 / 上帝掌控一切

關乜勁唔勁事，做耐咗就知，打工就係睇跳得好唔好，唔係睇 performance，之前個 post 有解釋過

有官運（名氣），白痴都可以升上去做 CEO

冇官運，手揸幾個 PhD 都係做撚狗

2020 年啦, 火箭都射咗幾百支上太空, 好心咪再信埋D 命埋述數D on 9 嘢啦

2020 年啦，SpaceX 火箭都可以上完太空自動降落基地，好心咪再咪撚睇天氣報告𠵱啲戇鳩嘢啦

幻想就當真 = 思覺失調
仲用天氣報告來比喻自己的幻覺, 笑死人咩

關天氣報告乜事
天氣報告唔係風水八字嗰啲鳩吹，要有證據嘅

隔離格蛇都出post出到揾到荀工了 你都得 加油

唔啦，志不在打工，同埋我知今年行𠵱個大運最後一年衰運，所以唔搞咁多嘢住

行好運有咩例子

你想要乜例子？

行運都有分財官印食比，唔同方面，好少 5 樣都好，不過多數人都係睇財、官就夠

財運好咪業績 / 個人 performance / 投資好（主要做生意 / 銷售先有利）

官運好就易升職加人工

男人財運好咪「囡」運都好

女人官運好咪「仔」運都好

男命身弱忌財忌官都幾蝕抵

IT狗幾時再交流吓？

你係咪倒轉。。。20年好運 80年1般／衰運？

對於好運，衰運，我會覺得好睇你心態夠唔夠樂觀知足。最簡單嘅例子，過完試工期，老細加10％人工，知足嘅人會覺得係件好事，因為有人工加。唔知足嘅人會覺得係件壞事，因為加人工加得少。

交流啲咩？仲未熟晒斷氣同拆合

啱，所以八字都係同自己比較

有啲人本命日主受剋，你話佢哋係咪好差，又未必

如果佢把握到日主缺困嘅流年流月嘅運勢，佢哋會好好運

所有事情都係相對嘅

庚己合剋甲 甲月份=應期？

錯晒，唔係

但係理論上每個人嘅運氣值都係一樣？如果兩成時間好運，個好運程度會高過八成時間好運嘅人好多，大嘅運氣似乎有用過細嘅運氣

問題係一般人係唔會知自己幾時行好運幾時行衰運